如果全世界既男人都變成永久聖人模式, 呢個世界會變成點?

呢個香港又會變成點

所有雞竇收皮

踢哂D女落床

我唔想扑野呀

天下太平 做到野既自然上位
唔會再有咩工程界女神 運輸業羅拉 露下樣就做到既IG女神

青瓜漲價

會比女人強姦

聖人模式下既男人基本上係毫無缺點冷靜到極致
預計未來所有高級職位都變哂做男人
同時生產力提高幾倍

係就好 男性既地位無咁低賤

人類會絕種

要腳踏實地做野
冇得搵daddy埋單

女權會收皮

一百年後人類 滅亡？

喂呀 唔好啦 我今日...扯唔起呀... 唔好隔硬嚟啦

性犯罪率大幅下降
安全套會停產

無曬動力上位

無強姦 風化案
無女權組織

電競同體育行業會極速發展

一燒到自己，啲女人就會跳出黎跪求男人變返咸濕

不出三代人類征服宇宙

右手肌肉會冇咁發達

女性性慾日漸澎湃，男性被性侵犯事件日漸增加，全世界罪案率提升，文明社會逐潮崩潰

因為男人唔再需要女人透過做花瓶同做雞嚟滿足自己或整體社會，女人嘅價值大跌。

=> 冇女人肯賣身，全人類嘅消費慾同過剩繁殖力大幅下降

=> 社會經濟發展出現現短暫倒退

=> 社會由泡沫經濟主導續步轉型為實體經濟主導

=> 人類文明發展比以前快十倍

台灣人會冇咗生存意義